羅馬非一天建成 英文係咩

求指點

Translate server error

Every road is leading to hell

Rome cannot be built in one day

妖，咪駁咀啦

Enough talking, starts rebutting

Roma was built for 2 days

即刻駁咀！

Rome wasn't built in a day

One plus one equal to four in Roma

Build Roma need many daysssssssss

Law Ma Fei Yat Tin Kin Shing

Roma is difficult to built.

Rome established by strong foundation

Build Law Ma Fei in one day

I go to roma by bus

roma not 1day bulid

人地話
羅馬非一天而成
我就話
I go to school by bus

I use many days to build Roma

Rome cannot be built in one day lah diu, need 加班費

即刻駁嘴！

條友話
即刻駁嘴
我就話
即刻潛水

Rome wasn’t built in a day.